今日食乜撚廚好

$56 + $5 汽水

抵屌？

狗都唔食

屯門？

抵條毛